(黑洞) 世界有神定無神？

非宗教討論
我係相信有神
因為呢個世界好多事物嘅根源就係冇根源
所有嘅concept同知識你只係接受左，記住左，但係當然你想研究佢點解會咁樣存在時，其實你唔會搵到答案
所以我相信世界係有一種超自然嘅事物控制緊，佢決定左呢個世界點運行
呢種超自然事物，在宗教嘅觀念中就叫神，out of宗教去講，會稱為Gaia，大地之母
你地可能會覺得我用神呢樣野去掩飾自己嘅無知，你地就當我真係無知啦，不過我想你地試下放開思想去思考下你係人生中學過嘅知識，去問點解會咁發生時，你就發現你尋找唔到個根源

歡迎討論

有神=
冇神=

冇人應
我1有興趣知道D無神論者睇法

我信有外星人
不信有神
可能所謂既神 極有可能係外星人黎

你都識講個世界冇根源啦

神嘅定義？

控制地球 (甚至宇宙) 嘅超自然力量

有神
類似dark city 套戲
有人創造呢個世界

我覺得同時有外星人又有神

咁我又唔同意一定係超自然嘅存在，目前人類自己都搵到方法去解釋到好多事物之間嘅關係。

我認為將“自然”呢樣野／“掌握自然規律嘅法則”當作你所指神會比較合理，起碼我地可以憑住科學方法去描述佢其中嘅一部份／佢所導致嘅現象。

只不過我地認知得到嘅視野永遠都會限制我地嘅想像力，由以前自己接觸到嘅地方去到地球、太陽系、銀河系、而家嘅宇宙。例如物理學方面目前實驗就落後理論好多，所以而家paradigm shift少左。而家就要睇真正嘅AI仲要搞幾耐同埋佢地學野速度嘅極限。

有 allah係第一個

double slit experiment

同埋全球歷史上有好多野不約而同地同12有關(12生俏, 12星座, 耶穌12門徒, Hercules12項偉跡, 人體12經絡, 一個八度有12個半音)
我覺得唔喺咁啱得咁橋

9乃數之極

我覺得唔喺咁啱得咁橋

9係代表神

有，我就係神

信外星人主宰世界

世界嘅根源咪就係創造者創出地球之時 (可以係創世紀果隻亦可以唔係)

有， 因為有花地瑪預言
但同時可以係外星人

咩叫自然？既然你話好多嘢都冇or搵唔到根源，咁呢啲「好多嘢」（包括「世界」嘅起源）都係超自然，咁究竟有咩係自然？

我信有神
因為人體既design好奇妙
如果你讀過biology都知各器官之間都有互相配合
而依d design我認為人係做唔到既
我依度指既人係地球人同外星人
所以我認為係神design既

我又相信世間事物係有因果報應
而因果報應係一個系統之類既野
所有野有佢既規律
亦因此我信有神既存在

你講嘅嘢係咪同一時間出現且係絕對獨立？

有咩動物嘅器官唔係互相配合？

所有動物既器官都配合呀，但同我講既野係唔會有衝突架

物競天擇，唔配合就冇生存空間。所以人係自然界最終生成嘅產物之一。因果關係好重要。

咁既然所以動物都共享嘅特性點解會歸咎於超自然（神）？咁（）又點睇？